中學果陣，音樂堂教過d咩歌你到而家仲記得？

時間是我手上寶 我在時日旅途
有好多識彈 但唔記得晒d歌詞
最深刻有年音樂堂考試 係唱陳奕迅既單車

蛇是會舞蹈
蛇在笛聲下舞蹈

斜陽裡 氣魄更壯 斜陽落下 心中不必驚慌

在森林和原野

龍的傳人

Do you hear the people sing
singing the song of angry men

常聽說世界愛沒長久

喝采

Puff the magic dragon
Lived by the sea

將今晚今晚交給我

是龜也是頭是龜頭也是賓周

Close to you
中學吹trumpet 段間奏好吸引

Those were the days
Yesterday

我同樓主係同一首歌，但我記得嘅歌詞係：
時間是我手上金，我像時日富人

Boys and girls of Po Leung College

祂身穿紅衣，還是身穿粗衣麻布

唔帶笛要吹公笛

中华人民共和国国歌

日日逼住聽 點會唔記得

God save the queen

是你 偷偷摸摸拉我入廁所
我的精液是無限~

紅日

Simon & Garfunkel
Peter, Paul & Mary
Vincent
Phantom of the opera
Cats

歡迎相認

叉燒包很好吃 一見便咬
三家姐很想食蝦餃
煎埋香 春卷脆 雞扎味美

小學反而好深印象
哪裡來的駱駝客
我們的軍隊中每一個都～英勇

sakura

仆你個街
當年中學有 石頭記

Give thanks

Country road

SDTDRLR. DTLTDS

誰人受痛苦被懸掛樟木頭

士多啤梨蘋果橙

puff the magic dragon live by the sea

sound of silence

童年

太空漫遊樂趣多 探索神秘宇宙

搖鼓和沙槌 再加吉他

嘉杜莎站在湖邊歌唱 湖邊飄來荷化的清香

何必悶悶不樂?

來聽聽布殻鳥 開朗地唂唂叫
唂唂～唂唂～

My bonnie is over the rainbow
My bonnie is over the sea

那裏來的駱駝客呀 沙里洪巴嘿嘿嘿

my love

河裡有鱒魚暢游⋯⋯

紅河谷

良師啊~~是你一顆愛心關懷 成就了我

I will follow him

The Beatles:yesterday

屌屌屌屌屌你老母屌你老母陳庭佳陳庭佳

屌有聲小學回憶

我的燈 需要油 去賜我亮光（賜我亮光）
唔啱音到一個點

蛇是會舞蹈
電車叔叔（係咪有首咁既歌？）
時間是我手上寶
白樺林好地方？

鱒魚

山歌不唱忘記多
大路不走草

校歌

哈
呢個歌詞改得好好笑
哈哈

when i was young i listen to the radio...

Hello darkness my old friend~

Somewhere over the rainbow, yesterday, my pen is blue my friend is you

耶和華是我主

整蠱專家

海天一片

盼可將燭光交給我

香港

熱烈地彈琴，熱烈地唱
歌聲多奔放，個個喜氣洋洋

有冇首歌可以聽返 搵極都搵唔到

Country road , take me home~

do, a deer, a female deer

無限loop canon

我的青春小鳥一去不回來

鳳陽花鼓 好似係

淘氣跳豆雙腳搖好像鐘擺

when i was just a little boy
i asked my mother, what will i be
will i be handsome
will i be rich
i was she said ~ to me~

仆街有聲
我係小學學

冇

聽緊

盡快將憂愁眼睛

Jekyll and Hyde
Phantom of the opera
Les miserables
播musical 多過唱歌

Edelweiss edelweiss, every morning you greet me

豆腐花熱~豆腐花凍~

小明上廣州
勿相認

射啦射啦 what will be will be~
Sarah 我 射啦～

Rainbow Connection
Yesterday Once More
A Whole New World
Yesterday
問我

旋轉 跳躍 我閉著眼

佛化教育，福慧兼宗，自修覺世，行與願同

Cat

戒以律身定 斯淨意慧 循悟顯靈殊其志

河裹有鱒魚暢遊 魚兒游得愉快

小學反而記得

鬥爭變盛事
萬人在注視
鬥牛勇士
似大英雄

小牛當娜
好記得

宏播仁風

Yesterday Once More
When I was young, I'd listen to the radio~

沙箍啦~沙箍啦

當年既羅婉儀校長逼成班人堂堂罰企足一堂唱耶撚歌

別的來呀喲

我漫步在雨中黑夜裡
好讓雨點打我面
小雨像詩清新有自然美
繞在我心坎上
微雨使我悲哀感受內心冷漠
但我臉上找不到我心孤寂
從此風雨過後令人舊事難忘記

我記得係音樂書度用黎教小調嘅
但上網search都揾唔到
有無人學過

盡快將

Alas my love you do me wrong
To cast me off discourteously

Mango walk

不老的傳說

中學唔記得 小學就記得
原諒我過去不改過 原諒我過去不知錯
承認我以往一點錯 向你傾訴心好過

搖船船搖動 自隨浪遠走
真輕鬆也暢快真輕鬆也暢快仿似在夢遊

一直記得有首布穀鳥嘅兒歌，明明係唱開廣東話
但宜家搵極都係普通話黎

彼得去森林玩耍

呢個我記得
又係識彈個音出黎唔記得歌詞

殘體字 大陸人返大陸啦

我擺明曲線啦

強人是你

陳百強既 朋友 會唔會有人相認到

小學本音樂書有紅棉
但小學雞無乜邊個識欣賞

今天我

Can you feel the love tonight

Que Se Ra

無法可修飾的一對手

首歌本身係英文 譯完就搞到咁

小學嚟
雖然一諗就諗到佢

晏就睇完句野就洗咗成日腦
啱啱終於諗到下一句係咩
蛇是會舞蹈
蛇在笛聲下舞蹈
看牠身擺擺
像跳霹靂舞
蛇是會舞蹈

到底以前點樣唔笑咁唱出嚟

我清早到街市去買隻肥豬

鳳陽花鼓

Scarborough Fair
Greensleeves

音樂劇cat入面既memory

A Whole New World

Yesterday, all my trouble seems so far away

天空裏散盡雲片片，無奈月明星不閃

世界真細小小小

我嗰個係 我要堅毅地揸爆你個波

是誰在敲打我窗

德信

得飄 得飄 得意的飄
我繞過山腰 雨聲悄悄

我是茶壺肥又矮， 我是茶壺肥又矮， 這是壺嘴、這是柄， 這是壺柄、這是嘴， 水滾啦、水滾啦， 冲茶啦，冲茶啦。

像紅日之火 撚點真的我

Doe，a deer a female deer
Ray，a drop of golden sun
Me，a name I call myself
Far，a long long way to run
Sew，a needle pulling thread
La，a note to follow Sew
Tea，a drink with jam and bread
That will bring us back to Doe oh-oh-oh

課室真清潔 課室真清潔

Old Black Joe
Take me home, Country road
同舟共濟

扯旗山風光好~~~

繁星~流動~

別的那呀呦那呀別的那樣呦
我的青春小鳥一去不回來

yesterday once more
what ever will be will be

阿阿阿丫牙～～

開聲

Do Re Mi

帝女花

my bonnie is over the ocean
my bonnie is over the sea

4:33

La So La~

小學音樂考試要唱郭富城嘅弱

真的愛你

那裏會有愛無盡頭

小學果陣好鍾意
可以二部合唱

對面的女孩看過來

主撚狗，主撚狗，我知衪撚鳩

係 嘿呀嘿

青草地死蔭幽谷溪水旁高山峻嶺黃昏時...

Oh spring bag my bonnie to me to me~~~~

Государственный Гимн Союза Совестских Социалистических Республик

還記得拉登的一隻狗，攞枝AK射老豆

康定情歌，大笪地啲嘢真係平

Mango walk 重點係教嗰個人
My brother did a-tell me that you go mango walk,You go mango walk, you go mango walk

How much is that dog-gy in the window?

caro mio ben
santa lucia
歡迎相認

The Magic Flute
有個男同學一路聽一路笑
個miss叫佢企喺到唱一次

Do you hear the people sing?
Singing the songs of angry men?

誰人受痛苦被懸掛正柒頭

誰人又開心要綁口罩
你喚牛肚 添個蛋撻
寶寶的肚差點爆

My Bonnie is over the ocean

運動運動 唯有運動可以

壯志驕陽
Yesterday
The Rose
Country Road
Hotel California

Bring back, bring back
Oh bring back my Bonnie to me, to me

To market to market
To buy a fat pig

諗起哪裏來的屎

谷咕 谷咕 小布殼鳥
窮人莫懶惰 自助有天助
谷咕谷咕 將種播

馬鞍山？

河岸上看着鱒魚
跳動着浪花飛躍

鐵塔凌雲

My Bonnie is over the ocean
My Bonnie is over the sea

時間是你手上寶 ######
時間是你手上寶 永遠陪著老
一分鐘 一刻鍾 分秒是貴寶
盡力努力抓住他
######

愛頓河 有冇人識

懷緬故鄉樹蔭花間處，蜻蜓常留住。
露嬌態，在絲絲雨中舞動，
催我回憶少年時。

星遠望似高卻未算高
我
定
能
摘
到

嗰時學覺得好震撼

綠色的郵車向前跑 穿過荒野經過小村莊

扯旗山 風光好 活潑朝氣盈盈

Country road
Take me home
To the place
I belong
West Virginia
Mountain mama
Take me home
Country road

雪絨花 多可愛
含情迎面望我笑

常聽說世界愛沒長鳩

試問誰還未發聲

a ran sam sam
a ran sam sam
gu li gu li gu li gu li
ran sam sam

a ra fi
a ra fi
gu li gu li gu li gu li
ran sam sam

都唔知歌詞講咩

I did it myyyyy way

屙屎煮的羊

牽起你的頭蓋來

When I was just a little girl

仲有無人記得全首
搵極都係普通話

蛇是會舞蹈啲歌詞
死喇今晚瞓覺都會 loop 住成首歌

主領我到青草地安歇在溪水旁

壯志驕陽

小學雞一定有d人唱 咇d奶奶喔～咇d奶奶喔～
加埋d死人笑聲邊笑邊唱
引到成班男仔失控笑
然後激到音樂miss好嬲但又唔知點鬧好

紫竹調

好正可惜往事只能回味

頭d

bohemian rhapsody

真心幾好聽

綠蔭裡草坡 上讓我胸襟一再展
拋開了心底倦 讓我走向大自然

小學雞歌反而入腦d
但都唔係完全記得
以下為記憶鳩打歌詞：

俄羅斯方塊：
生命發光發熱 人人 愛惜
不怕路遠崎嶇向前行
成長中需要修磨練 可以達成我理想向前行

一首好夏天嘅歌：
夏日漸清涼 快快往沙灘去
海水撲到岸上 歌頌夏日悠揚

講香港舊區：
誰見過那薑老伯 那賣鬆糕的薑老伯
誰見過那薑老伯 那木屋已被破～

係啊

Sakura Sakura

剩係記得吹牧童笛吹大長今

I will follow you follow you wherever you may go~

皇后大道西又皇后大道東
皇后大道東轉皇后大道中

牛腩麵 加啲辣椒醬
加啲麻油味更香！
加多啲加多啲 辣椒醬

果陣時有個呀sir比我地改花名叫飛機章

同年音樂堂教
飛～機～章降落了，來為我一生打算

願將歡笑聲蓋掩苦痛那一面，悲也好，喜也好，每天找到新發現，
讓疾風吹呀吹，儘管給我倆考驗，
小雨點，放心灑，早已決心向著前

我的太陽
考試仲要唱

燦爛的朝陽 照遍了.......勿相認

再見～說别離真捨不得你但無奈何～

我記得以前老師唔知點講講下蛇棋就講呢隻歌

中學其中一年嘅考試歌

瑪麗有隻小綿羊

哪裡來的駱駝客呀~沙哩洪巴嘿喲嘿

Ocean下化？

Perhaps Love

初中音樂堂？
我諗音樂堂會教caro mio Ben 嘅老師唔多

丫丫丫丫丫丫丫丫牙

Santa lucia

夏日又炎炎在那空中發怒
厚厚的白羊毛教我苦惱

Cross the wide missouri

people of africa

鱒魚
Yesterday Once More
Imagine by John Lennon

Do you hear the people sing?
Over the rainbow
The Sound of Silence
Imagine
Puff The Magic Dragon
Think of me
Memory
Hey jude
Yesterday
Yesterday Once More
We are the world
明天會更好
祝福
海闊天空
Shall we talk
終身美麗

紅紅兩翅用力拍動
這隻可愛美麗甲蟲
牙兒白白露著笑容
將開心分給小觀眾
時兒望着西 時兒望着東
跳着舞像到半空
時兒遇大風 頭兒撞樹中
勇敢的他不知痛 hey!

鬥牛勇士

鯰魚

Do a deer, a female deer

I will show you the world

有首小一教好深刻 教你點自我介紹
大概係

有禮貌 天歡笑 向你鞠躬再說話 你是誰
我是_ _ _ 同來點點頭

應該要自愛

btw有冇巴打知道呢首歌叫咩名?
記得係<<新小學音樂>>入面有
想搵返

歌詞:
看小鳥任意飛 看山花盛開放
我散步松樹裏 看景色多美妙
XXXXXX(唔記得咗) 像巨幕掛天空
在人間仙境裏 我歡欣又樂趣

動力信望愛
Give thanks(?!)
中學讀耶教

How much is that doggy in the window

唔多記得，但音樂老師「真」春風化雨的心令我記都到現在。她好有心，中一至中三都係她教音樂，共15班，每個同學的名都叫得出。無罵過人，日日lunch time 會練合唱團，放學又會開放音樂室俾人做自修室，溫書，休息。以前教音樂科同帶音樂有關的活動，每年音樂節比賽，校內musical drama , 校內音樂比賽，聖誕聯歡，校慶都要做；到後期要教埋高中通識，替她辛苦，上年退休了

剪羊毛
夏日又炎炎在那空中發怒 厚厚的白羊毛教我苦惱 想跟那浮雲在原野中散步 可惜一身穿上白羊毛厚外套 請給我換衣脫煩惱 烈日下不必穿着棉襖 夏日又炎炎在那空中發怒 請你給我剪去白羊毛脱外套

來聽聽布殼鳥....

農場裏充滿聲音

長腿叔叔你好嗎

Let it go 無限loop

肥婆受痛苦被懸掛似柒頭

my bonnie is over the ocean

一切光明美麗物

I can show you the world...

竟然冇人講
一理通，百理明
明白了計算可變簡單

我記得兩個都有

我與你同坐這條船 無情浪把它猛捲

是多麼的結衣～～

We are the world
We are the children

Beatles yesterday

When I was a little boy , I always asked my mum what would I be. Will I be rich ? Will I be handsome? I always ask my mum what would I be
諗返起好on9

命裡有時終需有 命裡無時莫強求手

然後個miss強調就算命裡無時都要強求唔好放棄

誰人受痛苦在懲教揼石頭

Take this wing~~ and learn to fly
To the high~est mountain in the sky

Country road take me home
To the place I Belong

Country road take me home

是龜也是頭

盡快將憂愁眼睛憂愁面孔憂愁內心拋棄吧

憶當天的那段舊路衪仿似與我夜裡同行

可知我有本領亦活潑開朗
我大名 人稱巴巴基諾
此刻讓我給你述說我工作
捕捉天上的小飛鳥～

英國國歌

長~長~的尖劍~威武英姿~無比的神氣

考試要作曲加歌名 首歌啲音符亂填 歌名填左東方的巨龍囉左創意分滿分

有個貴族朋友在硬幣背後 青春不變名字叫做皇后

money money money
must be funny

音樂堂比個癡線女人教，上佢堂就係聽佢鬧人

叮咚叮咚叮
河馬河馬不彈琴 拿起拿起鼓與棍
槌呀搥呀聲如雷 叢林震

小白兔音樂兔彈鋼琴
手在舞演出會更吸引

小猴子吹笛子
吹得美妙多人賞 小猴子跳又跳
個個都稱讚是笛王

小夜鶯 心裹暗傷 沒有手如何令琴韻悠揚
小夜梟 鼓勵他 誰沒有手歌唱請高聲唱

lalali lalali lalalila
看每對耳朵也默默地豎起
lalali lalali lalalila
誰亦讚誰亦說歌聲很美

歡欣 心裡屌柒神 歌唱 歸於聖父

我的燈需要油 求主常賜下
使我燈永遠發亮光

扯旗山 風光好

到大個 正音撚話唔係“樽”魚
係讀 “鑽”再低音少少

少左好多

剪羊毛

Ching young

佢原本係咪姓陳？

青草地～（死蔭幽谷）
溪水旁～（高山峻嶺）

I wonder how, I wonder why,
Yesterday you told me about blue blue sky

某光頭老師

誰人又開心要綁口罩
你喚牛肚 他要鳳爪
寶寶得意忘形 難知飽
吃啖魚肚添個蛋撻
寶寶的肚差點爆

原來唔小心del左幾句

My Bonnie is over the ocean
My Bonnie is over the sea

My Bonnie is over the ocean
Oh bring back my Bonnie to me

Bring~ back ~ bring ~back
Oh bring back my Bonnie to me to~ me~

Bring~ back ~ bring ~back
Oh bring back my Bonnie to me to me

細個會幻想bonnie 係個肥妹
但唔明Bonnie 點解要去咁遠
同埋點解有首咁輕鬆嘅歌叫佢返黎
又似唔捨得

perhaps love is like a resting place, a shelter from the storm

When I was young I listen to the radios

有呀，我小五考試唱呢首

買餸 最驚孔雀石綠 食左有毒魚頭 行氣活血不過就會嘔

每次睇都笑到仆街

o sole mio ~ sta nfronte a te

遠遠 在 馬呀糟 裏

I'm on the top of the world lookin' down on creation
And the only explanation I can find
Is the love that I've found ever since you've been around
Your love's put me at the top of the world

知道老麥聽朝新包新的希望

BAG BAG GGGG AAAA BAG

音樂堂好少機會唱歌
諗到頭爆都係得以下：

Memory (the cats)
Castle on a Cloud
Edelweiss
Sunrise Sunset
La donna è mobile
鳳陽花鼓
青春舞曲
校歌
義勇軍進行曲

好多歌係合唱團學，但離題就唔數出黎喇

冇枕也冇床
小小的主耶穌 睡得很安康

願我的禱聲 能隨著歌聲

There is a castle on a cloud

係咪好似呢隻嘢嗰個

時間漸去身漸高 我便隨著老

o sole mio

最尾嗰個好似係張老伯？

看它身擺擺 像跳pig lig舞

JACOB~JACOB AND SONS~

To honest and amiable

咁潮

沙li hung巴hey啊hey

sakura sakura 滿山遍地花開放

肚餓就叫咕咕～

愛是不保留

Down the way where the nights are gay
And the sun shines daily on the mountain top
I took a trip on a sailing ship
And when I reached Jamaica I made a stop

第一次聽嗰陣好有畫面

楊生

黃賭毒 三害同源

當年同個兄弟睇 笑撚到仆街

小學畢業要唱既歌

我是豬的羊仲要男女二重奏青春...

黃昏時丘豬遇屙痛痕

tokyo hot

掀起你的頭蓋來

俄羅斯方塊：
燶 係咁燶 博命捱 窮到燶
朝晚恨會有錢 發大達

呢首歌係唱唔完架

一路睇一路唱

Today while the blossoms still cling to the vine~

訓馬槽 冇枕又冇床 快食保濟丸
聖誕夜 囉囉攣 快食保濟丸

願～我的禱聲至於高～天～
我舉心向你 如同馨香的祭獻
六年班改左你地個首

一天一天的我在期待放學
一轉眼卻要告別校園
一張一張的快樂同學笑臉
粉筆似的消失不再遇見

耶蘇基督是～生命源 ～ 我～主基督 是～活流川
凡是 渴過 這水的人 將永不敢口渴

feel到好多人用同一本音樂書

today while the blossom

在山有個頭 是龜頭 有條......

SaLam my friend SaLam my friend
SaLam~~~~~ SaLam~~~~~~
We WILL meet again
We will meet again SaLam~~~~~
SaLam~~~~~

到今日都覺得鬼故咁

Voi Che Sapete

LA donna e mobile

有冇人相認

嗡嗡嗡 嗡嗡嗡 齊來做隻小蜜蜂

耶和華 是我牧者 我必不至缺乏

人入了棺材碌嘢尚存在 腐爛既春袋仍然能做愛

竟然揾到同伴我小五考試都好似係考呢首

Carry on till tomorrow
there's no reason to look back
Carry on, carry on, carry on~~~~~

仲有唱les miserables嘅歌
考試唱咗On My Own
中學第一次音樂考試唱歌PART拎A

C o c o n u t
C o c o n u t
Coconut coconut
Coco nut coco nut
Hey hey ho ho ha

飛機～張降落了

全沒法掩飾的笑～

勿相應

首歌係咪叫Coconut

歡欣～

喝采 唔覺有人講

Kookaburra sits in the old gum tree
Merry merry king of the bush is he

I'm coming, I'm coming, for my head is bending low
I hear those gentle voices calling月Old Black Joe

如我浪費他越多 我亦窮亦困

記得最後果句係 怕老大悲不禁
我哋班小學雞就改咗做失禁 仲要大大聲emphasize失禁兩隻字咁唱出嚟
個autistic音樂代課老師仲話我哋唱得好 尤其是最尾

好似係....鳩打

願你平安 願你平安 平安～～平安

次次唱親都覺得好唔平安

如孩兒能伏於爸爸的肩膀

齊步操 警察真英勇
追趕賊兒跑得快 打擊壞人好本領
齊來保護法紀 警察真英勇

唔覺意背到呢首先發現學校細細個就想洗我腦

紅河谷：呢首真心正，民謠曲風，不過好難唱。

童年：黃霑+蔡國權+羅大佑，呢首大咗聽返先體會到首歌嘅意思。

快樂頌：對人類社會的美好期盼，對真正快樂嘅描繪，貝多芬名曲。

Hey jude

呢首好似係中學

When you hear the people sing

誰人扮痛苦被懸掛正柒頭

拋下大石水翻騰，遊魚們災禍降

誰見過那張老伯
那賣鬆糕的張老伯
誰見過那張老伯
那木屋已被拆

do you hear the people sing

巨龍巨龍你擦亮眼 永永遠遠的擦亮眼

好老師
教埋學生歷史革命

槳兒槳兒看不見 船上也沒帆
飄呀~~飄丫~~飄上西天~~~

痴撚線鬼船黎

願我的禱聲

呢幾首都好正

紅河谷：（淨係記得廣東話版）
時間將匆匆飛 說聲再見
離別這紅x村 相會無期
此刻時 離別時 我心苦痛
但願長留在我心底裡

其他兩首youtube仲有得聽

i say 1234

考試可以自選歌曲
全班男仔都簡曬單車
連續聽左10幾次.....

明天會更好
講起就記得真係有老師回歸嗰期ff 過

大撻地d野真係平
25蚊一個春袋
15蚊一塊春袋皮
吊hi 揸波 舔袋
含撚 吹蕭 舔袋
3蚊通通幫你搞掂

月亮姐姐真得意

靜卧天空似天使

我行走時妳也走

我要停時你也聽

十九幾廿萬年前喺小學唱㗎，咁我都記得嘅

我心中欣賞好景緻
於岸上用心觀看
XXX愉快暢遊
魚兒游得愉快

林子祥首每一個晚上

於水中愉快地暢遊？

我個版本嘅廣東話係「 因說你快別離故鄉他去 這事情亂我心擾我緒」其實唔太啱音

絕對不必再怕渴
當真不必再怕渴
確是終生得甘飴
真正終生不欠缺
凡~事 喝過 這水的人將永不敢口渴

Edelweiss
Yesterday

Top of the world
到依家都仲係其中一首最鍾意嘅歌

親愛的天意嫣父
願你的名受顯嫣揚
願你的國來愛臨
奉行在人刃間
如同在天意嫣上

我們的天意嫣父
願你的名受顯嫣揚
願你的國來愛臨
奉行在人刃間
如同在天意嫣上

中學淨係記得首Any dream will do
小學就有上面講過嘅蛇是會舞蹈同厚羊毛
仲有首唔知咩太空飛船載我置身宇宙
同埋我個個friend都以為我鳩作出嚟
熊寶寶，長頸鹿
你今天好嗎？我一切安好

我嗰時係唔記得咗嗰日考，求其清唱咗首多啦A夢就返埋位。最記得同日有人唱皆大歡喜，不過仲彈埋琴，拎埋A。

Doner Doner Doner Do~ner

Doner Doner Do~ner~don

動力信望愛

Brilliant and faithful

做個勇敢 中國人

盡快將 憂愁眼睛

遇見神覺得係啱音嘅聖詩而愛上

Waltzing Matilda

......…………飄一飄
……………...飄一飄
得兒飄 得兒飄
………………飄一飄

我站在街中，聽鬧市聲音，我望見艱辛顛沛眾生，我立志服務，那大片人群，要讓這動力燃亮愛心。 我願意關心軟弱與灰心，要用我雙手鼓舞信心。

真係有種義不容辭捨我其誰之慨。

梅花

紅棉盛放

太空飛船

梅姐首《似水流年》
成本音樂書最正常果首果堂係全班唱歌最正常嘅一堂
其他堂唱耶歌嘅話，全班唱到比原唱更難聽

I asked my mother
What will I be
Will I be princess will I be rich
These what she said to me
Hey sarah sarah
Whatever will be will be

掀起了你的蓋頭來⋯⋯⋯

十年約會

時間是我手上金 我像時日富人

Edelweiss Edelweiss
Every morning you greet me
Small and white
Clean and bright
You look happy to meet me

yesterday

聖X

Bohemian rhapsody

carry on til tommorrowwwwww

tea chinese.tea would you try some

衪靜靜降生人世，還是以雪車到步

主能鳩

有聲

diligent and humble

最記得係當年老師教我唱意大利歌!

似水流年
當年覺得好悶又難唱
而家聽明咗播全日都唔會覺悶

惜分陰，惜分金，分秒勿放鬆
盡力努力抓住它，怕老大悲不禁

好入腦 過左成十年都仲記住呢兩句

this old man~

In younger days~ I told myself~~

保羅的小雞

童話

屌你有聲

記住 記住記住拋棄廢物不需愛護郊野

主能夠～主能夠

牽起你的龜頭來～～～

你送我一枝玫瑰花

衝我上雲裏給我插翅膀
退~回~來~看見你在這方

仲成日唱緊呢兩句
有冇人識全首

音樂堂嘅唔記得
最深刻係中學個老師過咗身
追思會播向高山舉目
喊到仆街

Hey 射啦~射啦~
whatever will be, will be
The future's not ours to see
hey 射啦~射喇

有次個音樂老師唔知痴左邊條線在禮堂集會要全校一齊唱呢首
成千條仔一齊射喇射喇

好記得仲有前程綿繡
雖然好似無點教過唱七八九十年代嘅流行歌，但因為本音樂書加上我勁鍾意音樂堂，小學時代就做咗做咗羅文同Sam Hui fans
教呢啲嗰陣，老師上堂插碟播學生哥、十個女仔....比我地班豆丁聽諗起都覺得老套

沙田第一男校先啱

拔萃有個大仆街

Red and yellow and pink and green

誰見過那張老伯～那賣鬆糕的張老伯～
曾去探訪張老伯～那木屋已被拆～

兩粒睪丸彈下彈下彈到上月球

青草地 死蔭幽谷 溪水旁 高山峻嶺

JO JO JO JOSEPH DO WHAT THEY SAY~

Santa Lucia

踏雪尋梅

When I was just a little girl
I ask my mother
What will I be
Will I be pretty
Will I be rich

鬥牛勇士 你是天才

清風不斷輕吹奏 卻吹不散恨仇

誰見過 那張老伯 那賣鬆糕 的張老伯
無數次 我經那處 那木屋已被拆～～

慈雲山某中學？

又刀甲？
淨係記得 go mango walk

又買些 好配料 燒 烤乳豬

係
你換牛肚他吃鳳爪
寶寶的肚確係難知飽
吃罷魚肚添個蛋撻
寶寶的肚他點爆

Mo o o o o o o~
登登（升KEY
Mo o o o o o o~ repeat

最記得係主禱文
our father, who art in heaven

仲有take these wings
take these wings and learn to fly, to the highest mountain to the sky

哪怕強敵入侵，沖破風浪前行

perhaps love is like a resting place
仲有個首咩butterfly健身操

扯𣄃山風光好，大家歡樂迎迎

奏出聲音好
令到它起舞

莫斯科徹夜多清涼 明目與冷風輕拍和
懷內心中夢 夜流星橫過
今晚夜千百星閃墮~

有無人聽過記得原曲

反而記得小學嘅

夏日炎炎在那空中發怒
厚厚的白羊毛教我苦惱
想跟那浮雲在原野中散步
可惜一身穿上白羊毛厚外套
請給我換衣脫煩惱
烈日下不必穿着棉襖
夏日炎炎在那空中發怒
請你給我剪去白羊毛脱外套

Donna donna donna don~na
Donna donna don~na don

係愛沒長鳩～

你話愛似陳冠希
愛情邊有咁完美

愛要黎到既時候邊個都無辦法

第一個人介紹我聽農夫

多謝你音樂老師

多謝你係我介紹完音樂報告俾同學插個陣幫我解圍仲欣賞我份功課

岩岩老師今個月過左身

No, 不過我諗係用同出版社既書教

我不會唱歌

Raindrops keep falling on my head

主領導來到綠茵青溪水泉旁
當黃訓街天主一柱痕

Que sera sera, what ever will be will be

頭搖又尾擺漂移境界，
不想醒覺只想感覺被放大

Falling slowly

主能夠 煮撚鳩

大地四海 喜愛自由
但願各位都奮鬥

咁係都唔出奇

我中學中四係每班都要做翻套Les Miserables musical出來
所以好記得啲插曲 特別係Do You Hear the People Sing

air supply

下雨天總掛念從前

舒伯特首魔王
Miss介紹過一次之後對個melody好有印象

開聲唱do me so so do
_ _ _ 光頭

佢次次都鬼上身咁

彼得與狼

強
世界真細小

在這裡天天享繁榮 試問從前誰能預測
靜悄悄三兩破漁船 勤勞做工不計雨或晴

Lemon tree

點解音樂堂好少唱流行曲

在那金色沙灘上~

鄧麗君首龍族奇區
張國榮首追
陳柏強首親情歌
廣東話版I BELIEVE
BEYOUND首情人

人和人年和月都太類似
無論怎麼都只活一次

一定係鳳陽花鼓

孤星淚 Castle on the cloud

十二隻恐龍去野餐

合唱團用普通話唱埋d咁既尻歌好記得

Heal the world, we are the world, 光輝歲月

姓梁

開聲歌兩首：
me吔 me吔 me吔 me吔 me吔 me吔me~~~~

你～在～哪～吖～裡～

飛機張降落了 全沒法掩飾的笑

歡迎相認

無敵嘅聖衣，金光璀璨好美麗

張開眼睛 一扇暖暖的窗

這個聖誕 北風吹過如常冰冷
看燈飾仍是一般璀燦

女殺手～女殺手～天生一副好身手～

Sing once again with me

深哉深哉主的愛…

每次唱完有 70% 機會即刻天黑落雨。

羅文 - 紅棉

張學友丫嘛
我都有考呢首

東華你幾中？

Small and white
Clean and bright

哈利路亞

打多啲J等於激勵

常聽說世界愛是含鳩

一切美麗光明物
一切活潑生靈

We shall overcummmmmmm
We shall overcummmmmmm
We shall overcummmmmmm somedayyyyyy
Yayyyyyyyay

PUFF THE MAGIC DRAGON ~

看牠身擺擺 像跳肚風舞

誰屌柒你 令我一生都佳美

生命發光發熱 人人愛惜
不怕路旅遠崎嶇向前行

俄羅斯方塊首歌

要有歡笑 還有歌唱
幸福開心我所求

紅河谷：
時間將匆匆飛 說聲再見
從此將懷念你溫馨笑容
此刻是別離時 我心苦痛

綠袖子：
在哪遠方～一好女神
披肩秀髮～蓋她臉龐
若有所思 心中希望
伴她所愛 直～到永遠

湖畔旁築家居
就地獲所需
依我山建白樺
雪落雪吹
訪遠親探近鄰
總說有天再聚

可愛的蘇珊娜有無人識

歐盟國歌